[良知就唔講了]藍黃是政見 批鬥是連登

藍黃是政見 批鬥是連登
良知就唔講了 呢到只講黃唔黃

點知你班友咪而係TVB節目照關注
360老麥中資照幫襯
黨鐵PS4奶共企照用因為係必需品所以就話唔緊要冇辦法

但就係到屌人唔夠黃 屌中立撚
屌你老母咩 日撚日話兄弟爬山 各自努力 做得幾多就幾多 呢家就迫人要跟足你行 好心啦 如果運動初期係咁既心態 收左皮十世